唔該唔好亂屌Antifa

是咁的，antifa 其實並唔係任何一個組織，而係一場反alt-right/fascist運動，好似反返中一樣係冇一個領袖或者明確嘅組織
因此對外國人嘅理解，任何人都可以係antifa，包括我哋
Trump係為咗轉移視線，所以先至話antifa係恐怖分子
唔好再喺國際戰線上面屌antifa喇
亦都唔需要同antifa保持距離

同埋唔好係國際戰線上面支持侵侵
同人哋解釋點解香港人係反antifa同埋支持侵侵好撚尷尬
你地要多謝制裁中國嘅話 多謝美國就算 唔使多謝侵侵咁樣搞個人崇拜

對國際戰線唔係好理解嘅 唔好亂㴝

push

推

呢個時勢陰暗不明 唔好表態保持中立就最好 唔知幾時antifa會翻身

好多風向

antifa係個陣第一個企出黎屌鳩反送中係勾結西方資本主義運動
咁都唔割得

????

樓主 五毛？

antifa係無大台，去中心化嘅親共組織

佢哋翻身美國乃至整個自由世界都玩完
到時真係要香港武裝革命先搞得掂

佢哋想製造另類事實

令香港人投鼠忌器

antifa係一個標籤所有反對共產主義嘅人做法西斯嘅無政府主義極左恐怖組織
period

撐侵關你撚事咩傻閪

我係美國人 我撐TRUMP 吹牙?

傻閪睇下咩CNN NYTIMES就係到以為自己好撚熟美國

收皮啦屌 應林出埋你傻閪真係恥辱

出埋你呢D傻閪

割

blocked 最撚憎左仔

班垃圾最鍾意自己幫佩洛西奶西 人地撐trump又唔俾

唔見去多謝PELOSI果時有呢班左膠出黎話驚得罪共和黨支持者
笑撚死

你班傻閪左翼就係 批判希特拉同墨索里尼要綑綁埋納粹法西斯一齊屌

我對此無異見 因為極右思想係錯

但係當有人批判史太林毛澤東習近平係暴政就唔該唔好拉埋共產主義理想黎講

收撚皮啦屌你老母

咪係
哩幾日每日幾個post叫人唔好撐trump
同當日叫人唔好舉美國旗有得揮

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主潛撚左?

屌你老母死左仔 快撚D去工聯會遞紙啦

1. 樓主5毛
2. Antifa 背後係CCP
3. 人地警察道歉哂都周圍搶野

[重開] 誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

幫手推下

負評 + 不推文

trump幫手抗共抗到出晒面 樓豬又話唔撐得

似係啦 哩個鐘數開post帶風向

屌你老母，晚晚零晨四五點就有post幫Antifa 洗白。 你班仆街，落地獄啦，天滅共產黨。

ANTIFA=共狗

THE END

唔該唔好亂屌康寶萊

傳銷係一樣幫人搵人生意義既活動

屌你 你以為我鳩睇CNN就好熟架？依家問題係真係好多外國人問點解香港係反antifa呀嘛

你咪講笑啦 香港人大部份價值觀幾乎都係同中間左派一樣 除咗移民之外 你話我係左仔五毛都幾搞笑

突破盲點

痴鳩線
Antifa係共產無政府主義
美國根本冇市場
我係撐trump吹咩

你哩D死左膠唔係左 係膠呀

你邊度見到外國人問點解香港係反antifa？
但係經濟上香港人真係好難右

正常人都睇唔過眼啦

1. 兒登仔聽到唔啱聽嘅嘢就當人係五毛 隨便你
2. Antifa支持這的確有啲係支持共產黨 不過唔係大多數
3. 而家其實唔係你想像中咁多警察道歉 同埋美國而家警暴同香港已經差唔多一鳩樣 不過爭在人哋死人喺鏡頭影到

班友日日開post叫人唔好撐trump
痴撚線架

洗唔洗逐個道歉呀on9

因為中共就係100年前既ANTIFA囉

而家班ANTIFA左膠 係美國大學批鬥歷史系 批鬥社會學系 經濟學系教授

唔撚識答就死返去中大 過隔離新亞睇下錢穆生平

再睇下果班無離開中國既學者 例如陳寅恪 比當年班小農黃種ANTIFA鬥到咩下場

唔好亂屌ANTIFA

唔撚識就唔撚好答 留比識既人答 而唔係叫人唔好出聲

on99係要衝出黎柒

邊個屌邊個先

pro侵有乜撚野問題？

Antifa 係70/80年代新興運動 又點會同班離開中國嘅學者有關係？同埋而家人哋對antifa嘅理解同我哋嘅理解唔一樣 呢個係事實

你咁樣亂鳩咁屌我都冇用㗎

日日帶風向叫人唔好屌antifa 唔好撐trump

絕大部份 Antifa 都係支持無政府主義、共產主義，反資本主義，香港人支持咩？事實香港人主流就係反對共產主義，香港人係要求民主政府，唔係無政府。

我唔信示威者都係 Antifa，亦都覺得 Trump 將所有人 label 做 Antifa 係火上加油，對局勢冇好處，但要唔反對，甚至支持 Antifa 就不了。

嘩你真係弱智唔係扮

反法西斯，當然可以
但係絕對唔可以認同Antifa呢個組織

簡單一個比喻你都可以take it literally

how the fuck did you get admitted to CUHK?

不如虛心小小睇下人地講咩先

pro侵 pro到個人崇拜係問題呀 同埋本身特朗普民意就唔高
佢嘅popular vote 數字本身就不如clinton

邊個搞支那搞得落力咪pro邊個囉 換第二個總統你估敢唔敢宣布一國一制？敢唔敢stand with HK?

唔pro侵唔通pro China joe?

我從來都冇叫過人支持或者唔反對 我本身亦都唔支持
我淨係話 搞國際戰線就唔好亂咁屌

乜都賴落侵就啱㗎喇，政治正確最緊要

樓主你走先，呢度好多人認為Antifa係美國deep state光明會蜥蜴人加埋中國共產黨整嘅游擊隊，目的係打擊侵侵2020選舉工程

人地屌你pro侵 你應該同人解釋返點解香港人pro侵
而唔係俾人屌哩樣就唔做哩樣 俾人屌個樣就唔做個樣
香港人pro trump絕對可以justify

邊個制裁支那咪支持邊個
Antifa仆街死啦
搞亂美國比支那休養生息

antifa係7-80年代新興運動
好心你班友唔好咁戇鳩仲同佢理性討論啦
人地撚鳩緊你地咋

我有呀 我淨係話 野唔係亂咁屌 屌到人哋反感

班左膠寧願睇著香港人滅族

trump有label所有人antifa佢話stand with peaceful protesters喎

唉 仆街死啦左膠

With a fucking brain and a good result dumbshit

啫係高分低能
不過你似低分低能

依家佢地叫人唔好撐共和黨，話係美國藍絲

I don't know if you are blueC or yellowC.

But I have reservations on your suggestions below if I understand you correctly:
1. no need to keep a distance from Antifa
2. no need to oppose Antifa
3. say thank you to USA, but not Trump
4. no need to worship Trump. ( BTW, saying thank you to you on what you have done does not mean that I worship you! )

Your understanding of Anifa:
1. Antifa not an organized group
2. Antifa not an issue
3. JUST a movement
4. JUST a tool used by Trump to divert focus.
5. is NOT terrorist group
6. Trump's labelling Anifa as "terrorist group" is wrong.

A total of 9 things. Where are the foundation and references to your conclusion and reasoning ?
You can site online links or any document to support your reasoning.

If none, I will simply pass and suggest others to do so!!

However, be VERY cautious on other social media e.g. IG, TW. Totally different intensity and ball game!

Make sure homework is done before posting!

點睇都anrifa似藍絲啦 無差別攻擊平民商戶

你呢啲咪仆街牆頭草囉
事實trump政府暫時就係為香港做最多嘢嘅外國政府
多謝佢都唔得？
又要顧埋美國民意？
垃圾機會主義

Help me understand your points. In summary. do you mean "a person" should be separated from the "political ideology" during considerations?

我都見到d左膠周圍屌香港人幫 Antifa

我睇到今日，我開頭都覺得少講為妙，但根本冇人乜聽？尤其見到有美國白左屌香港示威收美國錢，好多人都忍唔住。

香港主流價值觀就係好明顯係反 Antifa，咁其餘咪各自表述囉，講返自己相信既野，咁未嘗唔係對沖，社會就係咁多元，美國示威者組成複雜，香港一樣，有左有右，我地一樣唔係同一立場。

總之，唔好屌議員（邊派都係），唔好支持 Antifa、真法西斯，唔好潑婦罵街，講道理就得。

左膠：搶掠又點喎

同時道德批判人

Do you need me to put it in English or do you find it hard to understand my point, really ?

有立場正常都會留手，係有部分人屌到要議員點名

I am yellow. That's a fact.

Yes you understood me correctly, but what I am criticising, perhaps I am not writing clearly enough, is that some are hailing Trump like a cult .

Admittedly sources on antifa are quite divided and is still under research and debate - but it is important to understand how the general Western population think about Antifa, which is the case I am attempting to make here. I am explaining how they see Antifa.

Yes, the ADL have openly and heavily criticised Antifa, so did Nancy Pelosi. But what I am saying is we should consider how Westerns think about Antifa before advancing our rhetoric.

I am saying they view antifa as simply anti-fascist, and that to baselessly criticise antifa as CCP-supported is absolutely a huge mistake that should be avoided.

What’s bad about looting都講得出

仆街啦樓主支共走狗

ok，唔好話 trump ，部份人 ok 未？
總之將成件事定調做 Antifa 主導，唔係上策
依家開始見到有記者畀警察，雖然都有記者畀示威者打
示威者有死，警察有死，途人都有死
咁好難平息，我唔想美國畀呢樣野纏住
但我信都唔會搞好耐

因為ANTIFA係極端左囉
左撚到香港人都屌你老母

唉，大家都唔好撚去再 provoke d policy makers ok？

你香港左膠咪去講連登仔都係Trump白痴fans，我就唔係既，我 BLM 既！
你香港右撚咪去 AVI Yemini 到 like 囉，講明香港示威唔 looting 既

咁其實係展理香港既多元性，百貨中百客

但基本上，左右前後大家都係反警暴（只係多少既分別）、要民主自由平等、要獨立調查，呢幾點唔可以退讓。

幫佢推post等佢俾人屌

I am saying they view antifa as simply anti-fascist
<--- Absolutely NO. You are just whitewashing them. Anti-fascist is just one of their ideas. The fact is, most of them are communists and/or anarchists. Their routine protests are "Anti-G7". Are these anti-fascist actions?

我支持 Trump 對中國嘅政策。

對佢嘅美國本地政策就 no comment，唔會俾意見，因為我知道得唔夠多。咁做我覺得冇問題。

FUCK ANTIFA
FUCK BLM
FUCK Looters

根本好多人連connect左咩人都唔知

竟然係邊個幫左香港人出頭？
美國人？美國政府？定係Trump administration?

大家要學下唔好用自己既有嘅知識去睇人地國家。

Push呢個

美國嘅敵人

咪係囉，antifa 次次 G7 開會都搞「Stop G7」示威，關法西斯撚事咩？成日話 antifa「只係反法西斯」，真係唔面紅架喎。

我就真係未見過佢地反共產中國法西斯啦！反G7都唔反uyghur concentration camp！呢班人反法西斯，食蕉啦！

4點幾出個post叫人支持中國間諜支持既野

我唔會話呢d係五毛，但肯定係住美國耐左，圈子都係左膠

究竟用咩輸入法先會打到個 者 字變咗做 這
仲話自己中大應林出嚟你羞唔羞恥？

傻既先會支持Antifa
琴日先見到weibo d人話要將hk捆落antifa
再令世界所有人相信hk既黃就係恐怖分子
今日就有人出po叫支持
好神奇

佢哋真係雙重標準
明明光譜嘅極端兩面就好似正負無限嘅概念咁模糊
都俾佢distinguish到the indistinguishable
堅屈機
其實去到極端 大家都係咁鐵腕咁壓逼性
另外話共產有理念咁法西斯一樣有啦
所以話啲左仔呢 邏輯係稀有過Mt Everest 山頂嘅氧氣

另外樓主講嘅嘢好冇營養
明明係自己唔睇清楚邊啲係同路人
倒過嚟話人唔識唔好亂嚟 顛倒是非黑白
究竟係咪中大帶頭認賊作父就係呢啲人

中共撐Antifa！ 快點走！走走走走走走走走走走走走走走

要舉辦反Antifa嘅遊行

開頭以為你係On9五毛 但其實你都有啲道理

2. Antifa支持這的確有啲係支持共產黨 不過唔係大多數
<----呢個已經唔係事實

呢個gordon wong係咪高登仔 wong應該係香港先用

Antifa係反資本主義親共產主義wo
咁都唔割？

My thoughts:
1. worship a human being is improper since no one is perfect. Trump is no exception.
2. anyone can like or vote for a person on a certain role or what they have done. At the end of day, they may not need to be your personal friend. Trump is no exception.
3. Be very careful on what we post since it may affect others too especially it involves politics and lots of things are weaving together.
4. When there are assertions, provide reasoning and references/evidence.

AnTifa related information are controversial The word Antifa can at least refer to 4 totally different things or entity according to Wiki. ()

It takes time to find the truth, if possible. I tried not to take side for now.

With that said, I will suggest people not to take side just because others say so or not to take side CASUALLY until you have a more in-depth and thorough study.

Anger is one thing.
Teaching French is another thing.
Chill !!

拜托你唔好影衰應林東wing或者做imposter ，應林人除咗做狗果班外係會聽人講同思考㗎屌你

基本上你將Antifa 講成係一個運動，有好多分支所以會屌錯呢個套路同好多左翼分子defend 其他運動（say女權&環保）如出一轍，你話Antifa係反資本主義又得，無政府主義又得，跟住Marx 用鬥爭嚟推翻階級又得，所以一定會屌錯。但咁樣亦令成個antifa 變成一個咩都唔係嘅空泛字，只會淨番最大公因數-階級鬥爭。近年Antifa 已經變成一班搶奪公民財產，自認為係無產階級嘅暴匪嘅代名詞。

不如你話我知搶奪同毀壞市民財產同反法西斯有咩關係？定係你諗住割蓆？但班暴匪掛住Antifa 旗號而我又唔見有人反對啵

收皮啦antifa舉共產黨旗已經該死

Basing on Wiki, there are 4 possible interpretations on the word - Antifa.
Antifa may refer to:
1 Defunct organisations
2 Organisations
3 Movements and ideology
4 Literature

Pretty confusing! Blame on "language/linguistics"

Don't waste time on futile discussion or debate UNTIL all sides AGREE ON which of the 4 definitions are USED !!!

No definitions ! No debate ! Waste on time!

Stay focused!

死開啦terrorist

Chill !!
He may not mean that.
Don't label others.easily just because you have different view.
Make sure your and his definition of Antifa are the same before getting upset.
e.g. He may refer the word to a movement. You may refer to a group.
It is a confusing topic starting from DEFINITION!!

Any pics or link?
I saw that comment online but it's 3rd hand "indirect" info. source!!

個post 膠到

樓主你算吧啦

Help us understand more...

You gave a few examples, but it'll be great to state your assertion clearly to affirm.
That's ok if you don't feel like to do so.

I see where you are coming from
Just want to point out that there is no dispute as to which group we are referring to - the affiliation of a bunch of protesters during the disturbance in the US recently
That is focused enough to fuel discussions in my opinion

屌你哋識唔識架
去Twitter 扮小粉紅
日日quote 中國口交部既戰狼發言

She asserts that leftists employ double standards
I guess the implied position is pretty easy to follow... Almost expressed

左癌係共產主義垃圾
無論係乜人
都要屌到底

講真
我撐邊個關你撚事咩

同黃色經濟圈一樣

唔撐侵係冇問題
幫antifa洗白就慳d

係咪on9 研究下Antifa由來啦

成日屌港豬 結果自己做緊同一樣嘢 on9

連登仔又係一味人身攻擊又屌老母又性，理性討論係唔得既

又block一個傻鳩共產撚

支持Trump trump

There are at least 4 possible definitions of the word Antifa in wifi.

In this instance of USA police brutality protest event, there are "many " groups (as you said," bunch of protesters) to join with different motives:
1. Most peaceful group: in memory of George Floyd
2. protest against police brutality
3. Steal and loot: due to greed, job loss, etc....
4. looting as a part showing their political motives - damage and destroy in order to get even
5. destroy properties ( burning, vandalizing...) , maybe due personal or political group's motives
6. etc..

Which one(s) do you classify as Antifa in current USA incidence? Does any one of the 4 wifi definitions ( my post #112) fit yours?

Yes, we all need to grow up!!

何韻詩.jpg

I almost agree with you
Please refer to the keyword "affiliation"
It involves some degree of voluntariness
Not an objective standard of whether he or she should be classified
Nor do we by any means endorsing Trump's classification
So the issue did not really exist

Also, as there is voluntariness, we are entitled to deem the ones who called themselves as Antifa to embrace whatever values which it includes, so it would be assailable from all aspects and including all 4 kinds of definitions you mentioned

唔係
佢做國安份糧高一截

If it involves all 4 possible definitions, the topic may not be quite feasible for discussion or easily on this platform.

A means 1, B means 2,3 . C refers to 1 to 4. D refers to 1, 5-7. And each of 1 to 7 possible definitions may not be related, or may be overlapped, may be exclusive ....

It easily results in lots of frustrations and swearing as you might have seen in all previous posts.

Good discussion starts with clear and factual definition an d agreement from all sides.

Chill !

Depending on which definition you refer to . Go to #112 post

白左共產狗必須全面係世界上消滅

"double" standards?
From 2 examples quoted, I can see 1) individual 2) political ideology but I could not find "STANDARDS"

I must have missed something in the post then?!

I can feel your blood pressure!
Chill !

antifa我屌你老母

垃圾親共產主義組織都唔屌得 拉

on9

直接反中共！

話比全世界知道中共係中國史上殺人最多政權, 中共係全世界中國人敵人！

中共=/=中國

愛國就要反共！

香港人, 報仇！

成班人一句話就信人地撐共盲反
兒登真係易俾五毛帶風向

I am afraid you did not understand what I say
We are not categorising at our will
We are talking about the ones who voluntarily affiliate themselves with Antifa
So the classification you made is irrelevant

As to why I attribute all definitions together, I wish to draw an analogy from the concept of joint criminal enterprise (you may read HKSAR v Chan Kam Shing [2016] HKCFA 87 ) where a person who foresees a risk (assuming not remote) of an additional offence to be committed by the joint enterprise (sharing a common purpose) in the course of executing that purpose, and nevertheless participates in the joint enterprise, would result in an implied authorisation and therefore forms the necessary mental state for committing the additional offence... When the act or omission of the additional offence has been committed by anyone else in the joint enterprise then the person concerned will be liable for that offence

The analogy can be drawn to make inference that the required mental state exist when they know that some people in the group might commit homicide, loot or damage property... And nevertheless they gave support to Antifa by saying they are part of Antifa, then it is safe to attribute whatever vicious acts to them and (morally not legally) must have agreed to whatever values Antifa could be associated with

I hope you would understand why we don't distinguish using the way you proposed... Because it is more sound to classify them based on voluntary participation

If leftists (1) assail Nazism by virtue of the acts Adolf Hitler, but then reject others to (2) criticise Marxism with reference to Josef Stalin's act, then by necessary inference it constitute a double standard to be involved... Because there has been no reasonable basis to distinguish (1) from (2)

Or in other words you may coin that as one standard... Called "arbitrary"

直接block柒 仲同條on9傾

agger
洗唔洗咁樣日日作文帶風向